達爾大冒險好似好多人忽略左佢

提起咩經典漫畫之類都冇人提佢
我覺得佢真係好完整
王道漫畫既極致作品黎
伏筆又完整交代,扭橋又扭得靚
打又好睇
又有團隊戰
人物個性又做得好
我心目中呢套好睇過龍珠

咁有冇右冷蟬

細個睇過，最有印象係主角們啲服裝同類似龍嘅同伴

屌你好撚煩

同好
我睇漫畫，個時叫神龍之迷

係正，仲有向達倫大冒險

反手聖光劍 細過睇動畫之後大個追返漫畫 配角都好正 大魔法師阿布 不死師兄 龍騎老豆 大魔王 仲有升lv系統

有無link 睇番
細個睇電視好似無完整睇哂成套

睇唔睇都無咩所謂 動畫係無限地旅行落去結局
動畫界最柒完結方法

好記得電視版
反手聖光劍

班人死極都死唔去

阿布
識晒黑白魔法都唔叫自己賢者
細個時覺得好撚型

最後有D爛尾,既然黑核晶(好似咁叫?)咁勁
一早放係世界各地已經玩完啦

以為講緊達爾 台譯既比達

大魔王巴爾

魔王巴特拉 死神喬拜恩

百獸戰團團長 古洛丹伊
不死戰團團長 休葛爾
冰火戰團團長 菲札杜
超龍戰團團長 百倫
魔影戰團團長 密杜拜
妖魔戰團團長 札比特

小呆

呀布最尾識得出極大毁滅咒文
但睇落招野無咁勁
但吹到最強

唔明你咩意思
你想話大魔王巴恩佢做咩唔早D 出空中大魔宮掉D柱(黑之核晶)摧毀大地
要等到達爾大個仔先做?

如果要咁講好多套漫畫都係咁架啦[SOSAD]

呢套野最勁係近年佢入邊D 招式同魔法已經拼返入正史Dragon Quest
初期係DQM 先有
依加DQ11 有埋巨十字 美杜洛亞
海波斬大地斬天空斬

破壞力最強魔法,不過俾人反彈就仆街

其實有提過魔界仲有其他敵人, 所以無全力打人類
佢封印自己肉體都係保留實力

最後FEEL到作者寫唔到野
格硬話佢有幾多龍印就話好撚勁

叫我大魔導士

其實只要話之前未研發完
巴特拉身體入邊果個都係試作品
咁已經兜到啦

講返套野
最鍾意後期父子一齊上陣
同最尾達爾阿布二個打巴恩
阿布用拆招帝皇火鳥睇到巴恩O咀